點樣為之好老師？

讀教育捱五年 我依家yr3
越讀越唔知點做個好老師
大學啲prof教我地點做老師 但佢地自己教書都1999 為份糧講矖d ppt就落堂 完全feel五到熱誠
我唔想做教畜 求指點

u ask me i aak tree?

唔要求做到補習天皇咁
但最起碼唔好照書d字講完就當教左
中學個陣俾依d老師害死

基本啦 照書讀真係唔知做乜鳩
但而家個個都出去補習 學生對老師嘅要求自然又高咗
但老師得一對手 人哋補習團隊成個term
除咗教學 仲有一大堆行政 仲要處理學生問題
好老師要求條線 我捉摸唔到 高到上月球

要識得解決學生既需要

唔好係咁迫學生
我覺得佢地想學自然會學
最緊要激起到佢地興趣

上個啲堂無用 五年入面最有用係實習